有無巴打打算pre order 新出果款translator ?

剛剛有early bird 價錢
但家陣只係第一代 應該有好多bugs ....

有無勇者pre order 左？
去日本可以同d 囡囡直接d 傾下計

成日去旅行先可能會買,
到時應該會有得租

原本想訂
但原來佢得一種語言同得單向
要諗諗

仲要係將句句子盡可能簡潔⋯
唔可以講得太多⋯

簡潔唔係問題
但部野只係for你講完人地明
人地講咩你都係唔明

可唔可以日文轉英or 日文轉返普通話？

剛剛訂左， 十月送貨， 千幾蚊， 買來過下引

暫時得一組語言，英轉日/西/中同中轉英/日，全部單向

英轉日？
我反而對英轉西有興趣

咪住先⋯係咪姐係你買果時已經要選擇好 由邊種語言轉邊種語言？例如英/日 咁 咁到時候 就永遠只能夠英/日咁？ fix左？

呢舊野同語音翻譯app有咩分別
仲要千幾蚊

無錯 你買時有選擇俾你要邊隻轉邊隻咁單向轉。。完全無用，個價錢又貴

一來貴 二來你英文唔好都可能釋唔到 三來人地條片係鬼佬 你的樣子如何………
利申 識少少日文，不過你去旅行成日問野都無咩野

佢個中文係咪指普通話？